警總有伏 全世界提高警覺

今日晏就已經有消息散緊人 唔好比鬼亂帶風向去警總

我係警總附近大廈返工 樓上有呀姐無啦啦話附近可能有示威

【突發】警總緊急疏散

Push

推.
要圍都一定唔會去警總!

我見到一位中學同學(而家係警犬)同另外一個男人著黑色衫係分域街附近行 大家小心
冇相 講大話我生仔冇屎忽